無啦啦搵番人係咩玩法 求指點

曖昧過嘅男仔無啦啦上星期say sorry
琴日約你去睇戲
佢神神化化咁
我地都好多個月無講過野
但係佢成日同個朋友個男朋友講我 佢地本身熟
求各位指點

本身追緊條女收咗皮咪搵返你
實係

搵水泡

好驚 信你啦

我都feel都怪怪地 無應佢

想屌閪

嚇親我 以為講我
上次講完sorry 之後又約佢睇戲 不過識左好耐

自膠

應該唔係施主啦

我同佢都唔係曖昧
又唔係好耐 又唔識佢d朋友 所以唔係

祝施主馬到功成

食完啦 等你咩

條鳩又痕

囂張

拎把老牛返去幫佢提早完sem

你仲唔快d比佢屌

真心問，中學果陣有個女仔鐘意過我，但我個陣冇一齊到，但又冇拒絕過，佢覺得我玩佢所以嬲左我

之後過左幾年試過搵番佢但完全唔應我，睇左但覆都唔覆，想問有冇代表咩

不了不了

佢應該認為你有事鍾無艷冇事夏迎春 鬼叫你以前9唔搭8

個陣冇計，大家太細個，佢個陣細路女咁

我前兩個月都一樣情況
唔好覆佢啦 費時比人玩

佢chur住問睇唔睇 我話不了

咁就唔洗俾答覆人架啦

都咁多年前 覆都唔覆句唔係仲嬲緊掛